除咗係咁郁仲有乜方法唔俾蚊咬

驅蚊果啲9成垃圾

潛水

用煙

咬返d蚊

長袖